屋企人破過產 會唔會影響到考政府工

父母曾經破過產，啊哥考緊入境處。
同期嘅全部都考到，個官同佢講屋企有人有刑事紀錄。
但諗嚟諗去屋企人都無犯過刑事。
唯一淨係破過產。
會對考政府工有影響？

代表香港人 鼓励一众国内同胞 Chinese People Supporting 911 AGAIN

考紀律部隊？

唔知入境定海關

老豆可能細個偷嘢唔記得左啩

唔過vetting? officer 定 散仔

無架啦 查3代

要查三代，所以唔只佢老豆

好多人其實有案底
但唔會同仔女講

散仔

佢黃到仆街 唔知關唔關事

如果係考黑警，宜家應該有案底都請破產小事啦

我要做警察 警惡懲奸 見到壞人就捉

佢做黑警我當無呢個啊哥算

聽講入境只係查自身

冇案底唔會請

查埋屋企人架

不過就算屋企人有案底其實都有機會做到，不過機會細d，同等條件之下梗係請個屋企冇案底嘅先

講到明有刑事紀錄
你都仲係覺關破產事？

你問下屋企人邊個犯過刑事罪好過啦

屋企有人講大話

紀律部隊嚴好多